<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Analises incriveis sobre assuntos irrelevantes. Um portfolio.</title>
    <link>https://erickrdgs.github.io/portfolio/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Analises incriveis sobre assuntos irrelevantes. Um portfolio.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://erickrdgs.github.io/portfolio/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Breaking Bad - O maior acerto da AMC?</title>
      <link>https://erickrdgs.github.io/portfolio/2018/09/breaking-bad---o-maior-acerto-da-amc/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erickrdgs.github.io/portfolio/2018/09/breaking-bad---o-maior-acerto-da-amc/</guid>
      <description>body {text-align: justify}Em 2013 foi ao ar Felina, o último episódio de Breaking Bad. Como um dos maiores fenômenos da cultura pop, a aclamada série de TV juntou uma legião de fãs ao redor do mundo, se consagrando como uma das maiores apostas da AMC ficando ao lado de outros gigantes da emissora como Mad Men e The Walking Dead.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cillian Murphy - Os 3 tipos de filme de um grande ator</title>
      <link>https://erickrdgs.github.io/portfolio/2018/09/cillian-murphy---os-3-tipos-de-filme-de-um-grande-ator/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erickrdgs.github.io/portfolio/2018/09/cillian-murphy---os-3-tipos-de-filme-de-um-grande-ator/</guid>
      <description>body {text-align: justify}Tendo atuado em mais de 30 filmes desde 1998, Cillian Murphy se destacou em 2005 no papel de Espantalho a.k.a Dr. Jonathan Crane em Batman Begins, transformando-se em um grande ator de Hollywood e firmando uma parceria duradoura com o cineasta Christopher Nolan.
Tendo em vista seu sucesso, irei realizar uma série de análises descritivas em cima de sua filmografia, levando em conta os dados presentes no Rotten Tomatoes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Speed Dating - Encontros e a regressão linear</title>
      <link>https://erickrdgs.github.io/portfolio/2018/09/speed-dating---encontros-e-a-regress%C3%A3o-linear/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erickrdgs.github.io/portfolio/2018/09/speed-dating---encontros-e-a-regress%C3%A3o-linear/</guid>
      <description>body { text-align: justify}   Nessa análise serão usados dados descrevendo 5000 encontros relâmpagos (speed dating) de 4 minutos envolvendo 310 jovens americanos. Os dados originais foram coletados por professores da Columbia Business School. Os participantes tinham vários encontros de 4 minutos por noite. Após cada um, preenchiam fichas avaliando aqueles com quem se encontraram. Cada linha nos dados representa um desses encontros.
 Visão Geral Abaixo podemos ver um sumário do conjunto de dados e uma descrição sobre as variáveis presentes no dataframe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spotify - Analisando o Arctic Monkeys</title>
      <link>https://erickrdgs.github.io/portfolio/2018/09/spotify---analisando-o-arctic-monkeys/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erickrdgs.github.io/portfolio/2018/09/spotify---analisando-o-arctic-monkeys/</guid>
      <description>body {text-align: justify}Usarei a api do Spotify para obter dados sobre as músicas do Arctic Monkeys e então analisá-las e compará-las com as músicas do The Last Shadow Puppets, outra banda do cantor Alex Turner.
Visão Geral:Primeiro uma rápida olhada nos dados disponíveis através da api do Spotify para saber com que tipo de informações iremos trabalhar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>